Q: For Halloween Katie and her sister combined the candy they received. Katie had 8 pieces of candy while her sister had 23. If they ate 8 pieces the first night, how many pieces do they have left?
A: The answer is 23.

Q: A pet store had 78 puppies. In one day they sold 30 of them and put the rest into cages with 8 in each cage. How many cages did they use?
A: The answer is 6.

Q: A waiter had 14 customers to wait on. If 3 customers left and he got another 39 customers, how many customers would he have?
A: The answer is 50.

Q: Bianca was organizing her book case making sure each of the shelves had exactly 8 books on it. If she had 5 shelves of mystery books and 4 shelves of picture books, how many books did she have total?
A: The answer is 72.

Q: Wendy uploaded 45 pictures to Facebook. She put 27 pics into one album and put the rest into 9 different albums. How many pictures were in each album?
A: The answer is 2.

Q: A trivia team had 7 members total, but during a game 2 members didnâ€™t show up. If each member that did show up scored 4 points, how many points were scored total?
A: The answer is 20.

Q: Mike made 69 dollars mowing lawns over the summer. If he spent 24 dollars buying new mower blades, how many 5 dollar games could he buy with the money he had left?
A: The answer is 9.

Q: The school cafeteria ordered 8 red apples and 43 green apples for students lunches. But, if only 42 students wanted fruit, how many extra did the cafeteria end up with?
A: The answer is 9.
