Q: For Halloween Katie and her sister combined the candy they received. Katie had 8 pieces of candy while her sister had 23. If they ate 8 pieces the first night, how many pieces do they have left?
A: Katie and her sister have a total of 8 + 23 = 31 pieces of candy. If they eat 8 pieces the first night, they have 31 - 8 = 23 pieces left. 
So the answer is 23.

Q: A pet store had 78 puppies. In one day they sold 30 of them and put the rest into cages with 8 in each cage. How many cages did they use?
A: There are 78 puppies. 30 are sold, so that means there are 48 left. 48 divided by 8 is 6, so that means there are 6 cages with 8 puppies in each. 
So the answer is 6.

Q: A waiter had 14 customers to wait on. If 3 customers left and he got another 39 customers, how many customers would he have?
A: The waiter had 14 customers to wait on. If 3 customers left, that means he would have 11 customers left. If he got another 39 customers, that means he would have 50 customers in total. 
So the answer is 50.

Q: Bianca was organizing her book case making sure each of the shelves had exactly 8 books on it. If she had 5 shelves of mystery books and 4 shelves of picture books, how many books did she have total?
A: There are 5 shelves of mystery books. Each shelf has 8 books. So that’s 40 mystery books. There are 4 shelves of picture books. Each shelf has 8 books. So that’s 32 picture books. 40 + 32 = 72 books. 
So the answer is 72.

Q: Wendy uploaded 45 pictures to Facebook. She put 27 pics into one album and put the rest into 9 different albums. How many pictures were in each album?
A: First, we know that Wendy uploaded 45 pictures in total. Second, we know that Wendy put 27 pictures into one album. That means that Wendy put the remaining 18 pictures into 9 different albums. That means that each album would have 2 pictures. 
So the answer is 2.

Q: A trivia team had 7 members total, but during a game 2 members didn’t show up. If each member that did show up scored 4 points, how many points were scored total?
A: There were 7 members on the team, but 2 members didn’t show up. That means that there were 5 members that did show up. Each member that showed up scored 4 points. So if 5 members each scored 4 points, then the total number of points scored would be 5*4=20. 
So the answer is 20.

Q: Mike made 69 dollars mowing lawns over the summer. If he spent 24 dollars buying new mower blades, how many 5 dollar games could he buy with the money he had left?
A: Mike made $69 from mowing lawns. He spent $24 on new mower blades. That means he has $45 left. Each game costs $5, so he could buy 9 games. 
So the answer is 9.

Q: The school cafeteria ordered 8 red apples and 43 green apples for students lunches. But, if only 42 students wanted fruit, how many extra did the cafeteria end up with?
A: The school cafeteria ordered 8 red apples and 43 green apples for students lunches. This means that they ordered a total of 51 apples. But, if only 42 students wanted fruit, This means that the school cafeteria would have 9 apples leftover. 
So the answer is 9.
